(你地冇做錯到!)盧偉聰與警察協會代表晤張建宗

警務處處長盧偉聰與四個警察協會代表，與政務司司長張建宗會面，討論他早前就7.21元朗襲擊事件致歉的言論。

協會代表會後說，理解張建宗當日的說法，警隊與政府是一致、團結，但強調警隊絕對不是向市民道歉。

張建宗重申，絕對支持和肯定警隊工作。

成功爭取721元朗事件黑警冇做錯到！
比人卜爆頭，怨你自己做乜行過果頭！
白衣鄉黑萬歲！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

一齊加入鄉勢力 成功爭取任卜權利